有冇人冇做虧心事但係會好驚

今日喺藥房買咗支酒精噴霧， 返屋企跟住就搣咗個價錢牌

之後係咁試， 發現噴唔到， 之後就攞膠紙黐返個牌上去換

明明成件事就理直氣壯，但感覺好似做虧心事咁

我之前返工個陣為咗維護正義，保護香港，唔小心hi到下啲後生仔，搞到佢哋爆江。
雖然無做錯，但每日收工都有啲驚。

你係仆街， 應該要驚